朋友懷疑出咗事

呢一個月都無乜聯絡，因為好多天災人禍發生，各有各忙。
呢幾日換完手機，諗住聯絡返啲舊朋友
結果佢答啲咁嘅嘢：

我諗過幾個可能性
1.真係返咗中國

疑點：但係佢同我講過佢老豆係國民黨出身，最憎共產黨，話好多年無返去

2.係香港畀人拉，狗賊入面有中國公安睇過佢部手機

3.佢玩鳩我
疑點：今朝一起身見到段咁嘅嘢即刻打電話炸佢，佢電話有開，只係無人聽，而佢一向唔係啲咁樣玩嘢嘅人。

暫時我嘗試靠facebook搵佢同事問緊佢情況，佢有冇返過工等等
我有諗過踩上去佢屋企，但係如果真係畀人拉咗嘅我咁做都幾危險。

😨

唔好有事

簡體字？

先問下佢同事

facetime 唔係已經可以解決問題？

佢俾人軟禁緊?

樓主有冇fd嘅資料，po去報料grp睇下有冇人收到風

有無common friend

無接我電話

佢本身都係書面語+打殘體字？

我嘗試緊

如果樓主想去你個fd屋企覺得去佢楝樓揾個食蕉同你一齊上去，作個理由，咁你會安全啲

Send維聽廿D相比佢啦

推

香港人嚟，唔會打殘體字

樓主個fd本身用開殘體字+書面語？而且文化水平會低撚到將堵打成睹？

根本唔似香港人口吻，同埋手足通常會講成發夢而唔係遊行堵路，仲有問你攞相+套料明顯係想chok罪證啦

極有問題

純提示：
「問下佢同時先」
廣東話先字擺喺後
普通話先字行頭

似出左事
問下佢其他fd

撚狗

其實唔洗試，都好明顯。人地話佢無左d相， 快d send 返d同佢一齊支持警察既相過去去啦。

我同佢有啲嘢會共用，已經無得驚，我擔心佢安全多啲
由小學識到依家，真兄弟咁嘅感情

推
要搵到你朋友

極危險

如果係真千其唔好send相
試下問d無聊近況睇佢點答

拿黃傘的是我

樓主加油

我都係咁諗但又會轉繁簡都懶

國安捉左?

佢哋唔覺有分別

出左事，仲chok你問你拎相

鳩吹暗示下話自己有武漢肺炎病徵，之前仲一齊打邊爐 擔心緊佢會唔會都中左招。

好恐怖
幫手推

cls?

d大陸公安做野咁撚on9㗎咩
咁撚樣問
希望樓主朋友冇事，純粹跌左電話

一係就有人監視住佢，佢就扮出黎想你知佢出左事

豬撚到仆街其實好似已經盡量學廣東話口語，將一起講成一齊，不過都係一陣柒味冇拎得救

問D只有你同佢先知既野
有乜撚難咩
有FD要大陸做廠長 一直都定期問D online GAME野

冇可能咁回message 囉

小心喎

屌

佢咁回肯定奶左野啦

唔好facetime 比佢見到樣就好易搵到你

呢個連登ac都係共用，whatsapp應該都有record，如果佢係香港出事嘅班狗有料一定會charge埋我，大不了一齊坐
最怕佢係喺中國

幫推

都唔係charge埋你咁簡單，係殺埋你

要救人先要確保自己安全

所以我懷疑係佢玩9我，但係佢一向有分寸，玩嘢嘅話打電話一定聽

似俾人捉左點會一覆機就講埋啲咁嘅嘢 希望你朋友係單純俾大陸人偷左手機啦，一個都不能少

成個放棄人生咁款，律師都幫你唔到啦

出鳩曬事啦

樓主做得算係咁
問左公司同事先已經係比較安全

公安不嬲都hea

而且佢地可能拉左成千人上去
邊有心機覆

whatsapp仲多，到呢一刻我已經無咩好怕

好明顯係大陸人扮緊你個fd

放佢電話出嚟
等連登仔幫手問啦

個公安打飛機都無時間

有少少，無諗過呢啲事發生係我身上
我已經無咩朋友，仲要係best friend出事

一黎就殘體 仲要問得咁怪 想引鳩樓主比相 擺明係有問題

咁樣會唔會直接殺

就當send野比你果個真係你兄弟，動機都冇可能係為左玩鳩你，而係向你求救緊

大佬呀，你地識咁耐，一定互相都熟哂彼此語氣同做法啦。特登用反常既方式同你講野，話唔定係身邊有公安篤住佢咁做，你究竟係唔係人地兄弟黎架

btw，我覺得公安打字機率大過你兄弟比人篤住問你，事因支那狗果種柒味好難扮出黎

戇撚鳩
人哋世衛民主黨國民黨都滲透到
你擔心人哋冇連登AC
我真笑撚到碌地

對

巴打你都留意自己安全

Push

一定出咗事，好明顯係chok緊你攞相入你個frd罪（攞到相之後下一個就係你）

會唔會係有人逼鳩佢供埋其他人出黎
佢特登打成咁俾暗示你

樓主你呢8個月訓左定點?
咁樣都可以唔知發生咩事?

你救唔到你朋友㗎啦
拿拿林斬纜自保啦
祝佢有命返落黎

好地地一個香港人邊會咁覆
樓主自己都要小心啲 佢好似想套埋你料

俾啲藍絲遊行相佢咪得，你唔好篤爆仲好，扮同你朋友傾緊算。

俾國安捉鳩咗

呢個真係好好笑

Send 支持警察d相比人啦

佢地有d個人操作馬馬虎虎，個個都咁撚醒就唔會用香港人機話打簡體字啦

不過依d唔係個post既重點

明眼人一望都會認為佢chok緊你料 八成出咗事

如果樓主冇搞錯電話 肯定出事

好撚有問題

推上去

我就係知佢求救都唔會打殘體字先開頭懷疑佢玩嘢
你見我係佢問號後就放心小小，因為打？係佢經常做嘅嘢

對答d文法好大陸
就算我輸入法有時轉殘體 但打字個文法都唔會變殘體法

拎左去器官移殖@@?

Del po 呀樓主
咪撚再爆

Tui

玩鳩你姐

佢唔聽都吹佢唔漲

比公安捉左

我就係咁諗，但係無人聽電話又好奇怪
一係跌電話

咩料
有啲恐怖

哇屌好恐怖

樓主不如覆佢 你up乜
睇下佢會點應你

您同您朋友從來無聯絡過？

換完手機正常都會複製對話去新手機

正常朋友唔會重見到黃色底既第一句囉

會唔會比藍絲執左

除左TVB 之外，平時唔會見香港人用堵路呢個字

條友仲要話自己去左堵路，好撚奇怪

報警未

覆咗佢啲安全說話先啦 以保佢平安
要扮係本身同你朋友都係藍絲反對黃屍暴徒支持中國

師兄，係咪要我爆埋點解換電話？點解唔copy舊信息？

千祈唔好亂sd相
佢咁樣擺明chok你

咁嘅情形 仲懷疑？

An機轉iphone咪咁囉

肯撚定係大陸人覆緊你啦
果陣柒味香港人學都學唔倒

會唔會係佢轉咗號碼無update 你
FB frd 有無回應
有無Common frd?

公安

總之唔好踢爆，唔好問野
如果唔係你就好可能害左佢

如果佢其實唔係你朋友，你就自由發揮啦

An機轉iphone咪咁囉，條友唔識野唔洗理佢

因為個個句”此對話中的信息....”有啲懷疑

可能您同佢真係好耐無聯絡過啦

因為通常好少相熟既人wharsapp重見到呢句

咁可能係啦

之前有見過另一單都係咁上下…後來放左返黎死口唔認出事,話自己貪玩…好恐怖diu

似第二點，除非你同佢好熟知佢玩野都玩得咁真先有第三點

其實個ac改密碼先其他方會唔會login唔到

死喇唔好腥野俾佢囉

要玩都唔會咁玩
肯定有啲嘢

好有問題

肯定係比人監聽緊同屋企人生命安全受到威脅先咁講啦

打比佢

唔好有事呀..

兄弟, 簡體字, 唔好再 WhatsApp 佢住

佢部電話已經俾國安操作緊

唔係可能，直頭係
An機同ios都用唔同既 programming language 寫
除非用付費軟件將msg轉黎轉去
否則an機/ios backup過既whatsapp data係轉唔到過去第二個 system到
利申： 早排出bonus 終於an機升蘋果
不過搞唔到whatsapp record無曬

係樓下部佢屋企人 如果識

樓主唔該每日報平安

似係出左事喎，巴打小心

有無佢屋企人聯絡方法

玩拎呢啲野黎玩？唔會啦下話

你唔去殺佢, 佢就嚟殺你, 成8個月都唔明白?

你比人吊尾,就有被殺嘅覺悟,

就算佢有槍, 你突然轉身一刀, 再一刀, 大家50/50

巴打請同相熟嘅人每日報平安，touch wood你出事有人知

點會拎呢啲嘢來玩

連燈神探！全面進場！

咪撚癲啦

樓主講多啲thx

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

正常難啲會無啦啦凌晨兩點問你攞發夢相

屌你係咪俾人hack咗

成個po都鬼鬼地

我反而覺得假
如果對家想chok你嘅呢招太明顯
如果對家想你覺得個fd冇事嘅應該係迫佢打啲野出黎令到你信
當然都建議你check咗先

平時都係同你打殘體字?

愛國愛黨相啦

問你攞相，師兄你小心，有冇用vpn？

agree
樓主都好可疑

我一開始都咁諗 但起咗樓主底又好似幾正常

sd張林鄭雜種開房gif俾佢

如果最後發現係大龍鳳我真係屌撚爆佢，但真係無頭緒，我會嘗試用自己方法搵佢，免得真係出事對家有對策掩飾

可能ac都俾人食左

係唔係比人hack咗？

屌，但真係頂唔順條公安字都唔識寫
文盲

有定心理準備好啲
國安/黑警挾走左你個friend
恕我直言 有機會做左浮屍

係佢面前屌尻黑衣人保左你個fd先
其他野後話

應該係普通國安 日日睇fake news個啲

頂。。 出事啦

咁撚恐怖

唔洗問 唔洗諗 唔好試
十成十比大陸捉走左解鎖左手機
你比證據就坐足一世監

佢好明顯試探緊你。。捉你出黎。
你要自保求平安，覆返自己無去遊行。
其他野唔好多講，你老友可能會被逼供，夾唔到口供就出事

萬事小心

參考返sinthome巴打討論Lorraine_C

如果你老友同L絲情況一樣，希望你唔好去查案

睹路
出事了

Cls...唯有等佢facebook嘅朋友覆 佢有ig嘅話都dm埋佢啦
好撚恐怖仲要你sd相 千祈唔好有事！

似出事
有無得視像通話試下
唔係就搵保安上佢屋企

大陸用拼音

屌 玩鳩你啫

已經出事啦

搵左對方家人先?之後報d失蹤人士group,搵埋區議員

的確似chok你，但用殘體字咁on9既

個post咁多幫你嘅留言你唔覆 但喺度駁d唔信你嘅邊樣重要d 係咪玩膠

你朋友本身用簡體字？
正常扮都用繁體字啦。唔會蠢都咁下話

問你攞相已經好明顯啦你仲問
弱智？
你仲話係best friend
你智商有問題定係想製造恐慌呀？

會唔會chok得咁低質 照用埋簡體字呀
會唔會係你個fd玩你
其實打比佢咪一清二楚

Jm9

堵咩路，正常對話都唔用呢D字，係我收到呢D msg 即block

點幫

但國安應該冇咁蠢寫簡體⋯一係就國安應對中蝈疫情人手不足，揾咗啲二三流嘅人過嚟頂香港壇野

一係俾人拉上支那
一係被自..
樓主不如試下搵議員幫手？雖然我唔知有咩用，但我覺得有議員幫手，你就會多一份安全。
如果你朋友真係出咗事嘅話，你都好危險。

你問下佢記唔記得共同既回憶經歷
細細個打機最鍾意咩角色，打波鍾意咩球星，讀書d on9野

甚至可以陰鳩佢
作個女仔名出黎，話以前你朋友咪暗戀佢既，你前幾日撞到佢 blablabla
或者作你朋友上次叫你幫佢訂咗某隻figure到咗貨，問佢想幾時過黎拎

第一段如果佢平時係打咁字（老一輩果啲好鍾意打到咁書面）

但第二段超突兀喎

你識唔識佢屋企人？識既話call齊緊踩上佢屋企 如果揾唔到人就知咩料

似出咗事

咁姐係樓主玩膠啦
如果我想引蛇出洞會唔會比咁大個破綻

同事啊，字都打錯

打俾佢約佢出嚟見囉
佢話喺香港咋嘛

粵語拼音輸入法之日常

👹👹👹👹

同佢講：死仔，又玩我，明知我最憎曱甴

留名跟進唔好有事

個no無再用俾人用咗者

屌我之前有個fd真係咁玩
你最好打電話搵下佢
或者用fb ig搵佢
熟既話直接上佢屋企

第二句似chok你攞相

😱😱😱

我唔會上佢屋企住，我有幾個聯絡佢嘅方法
但發現咗啲問題，有啲奇怪

我用三日時間，真係點樣都搵佢唔到，最後一步先係放佢嘅資料上嚟

am7806 mk2

咩嚟？

？

狗車

樓主都瀨埋野

起左底 樓豬似PR開po刷熱門 勿跟車太貼

樓主已被上門帶走？

我無事，紀錄下先，多心都要

同佢講你係黨員

唔係話唔信樓主你 但呢個情況我一部手機已經扮到出嚟 唔可以排除你製造恐慌 請大家連登仔小心勿炒車 如果真既 facetime佢咪得

都真係似有d 問題

咁樣chok料...
小心

好伏喎 依個時勢邊有人咁樣講笑
樓主小心啲好

molamola
樓主你會被mon住 小心行事

扮無事
回覆內容係希望否定佢係黃絲 保障佢人生安全

有無common friend?

有既話叫佢幫手聯絡下

擺明出左事
真係大陸人口吻黎

你問下佢私人問題咪知囉

大家唔洗再覆
條友好明顯想製造恐慌
完全冇諗住去回應大家啲建議
反而有人質疑佢就走去應
上面仲無啦啦打啲野話紀錄下
我上面都有講
有少少智商都知唔對路
佢仲話係自己best friend
但一開始又話好耐冇聯絡
完全犯駁

聽電話就聽電話乜嘢接電話
會唔會你都係國安

同感

開住live踩上佢屋企 +去之前同定晒所有人講 祝平安

推呢個 中肯

似啦
見佢開頭講得幾真
仲以為係堅
根本就作唔到落去
個故事發展唔到

比人捉左啦

咁嘅時勢仲返大陸唔抵可憐
俾人夾走另計

推呢個

死假膠
鬼唔望你陷家比人捉撚哂返大陸

lm

我同我bestfd都因為忙好耐無聯絡
不過都希望係假膠post唔好有人出事

樂觀咁諗可能電話比人拎左 最緊要人冇事
樓主你放上嚟都好危險 快去揾人幫手 星火612議員咩都好

Best fd 但冇乜聯絡？
希望係假膠

如果真係假扮你個fd
咁d公安都幾撚智障下

笑死
咁撚on9既情節
一睇就知樓豬作緊fake news

知你講乜
但都係留名

奶哂野

簡體字已經代表出事
你已經俾睇中套料
快啲求助區議員同領事館

一睇啲字就知國安既手筆

我有個friend識咗條女又係話佢屋企人係國民黨 所以返唔到大陸
原來真係咁多黨員

你個fd平時會打殘體㗎咩

套料冇可能咁明顯
跌電話俾藍絲/支蛆執到嘅機會偏大 想舉報你
樓主都係問咗佢同事&mutual friends先 唔好自亂陣腳

可能你個friend呢個電話號碼已經冇用，電話公司分配左你個friend個電話號碼俾佢

中咗肺炎。

樓主你快d搵國際組織幫手啦
比哂提示你，佢出咗事喇

擺明出左事啦

唔會搵呢d玩啦

下

千祈唔好send任何資料俾佢 擺明套料

依家咩環境

其實你知唔知唔止你 如果入左做左案例咁其他人都會受影響

Fake mother fucker

推呢個
Dllm乜撚野上左狗車仲用到連登？

好撚恐怖wo

呢招幾好，下次打埋 車 字會好啲

比人捉咗啦
佢想要你張圖，確定你身份

唔知點解有預感呢個post會變知更鳥翻版
唔知係咪成班連登仔又俾人玩

下 擺到明出曬事啦

正確 拉

似出咗事

搵議員幫手

假到咁 d大陸公安真係無腦

推
推
推

點會咁問人野

肯定係啦 成班信到十足

樓主仲喺唔喺度？

好明顯係假啦

真心驚

假膠味濃
我話樓主呀

sd啲藍屍相畀佢啦

Rip
幫推

好撚恐怖..

咁流啲技倆

識唔識佢屋企人或同事？

嘩屌.........

國安

樓主唔好有事

Wtf?

今日香港第一個零售界別”企業”工會，H&M香港員工工會正式成立！

拉 拉左再講

屌
擺明出鳩哂事啦

小弟覺得好撚假

留名跟進事件 希望樓主朋友無事

好撚柒痴線

要其他方法聯絡你朋友
一定出事

同佢講平反六四

都好明顯係想套你料啦

明顯套料，想問樓主攞相，小心

樓主請定時報平安,依度好多手足擔心你

擺多少少個人資料上黎，得大家可以幫手mon
(例如全名、近照）
同埋試下聯絡傳媒

仲要冇以前既whatsapp record

拿拿臨扮愛國啦！仲望

「上次同你去撐警大遊行，你收錢未？」

你張圖真心假。。。

咁明顯仲要問？
呢個時期點會拎呢啲黎玩

應該唔會再答 如果咁問法

屋企搵唔搵到佢 睇下啲信箱有無人拎信

佢打開簡體字?

屌 如果佢真係比人捉左
人地唔識睇佢平時對話紀錄咩
咁就好易知道佢鐘意用 “?” 覆人啦

p牌推文

假到咁，肯定唔係你朋友啦

拉

如果咁樣套料會唔會太白痴

推
唔想有事

點解chok料chok到咁明顯

push

樓主得閒報個平安？

報平安

公安9hea 唔想做

樓主呢？？

屌好撚恐怖喎

agree

流浮山刀手都可信過呢d 咁既wtsapp

pp

好撚恐怖

講D藍絲野，例如，屌你啦，你知我老竇係警察㗎， 最憎D曱甴之類， 因為真係似比人捉咗

樓豬呢?

大陸人本身做嘢係粗疏

樓主已BYEBYE

樓主蒲頭未

Wtf

用英文覆佢

而家究竟點

打？係好多人都做

send j圖 撚9佢

gg

扮野，一開波又唔加密相，明知有人mon

仲有，你只係黑色左d電話號碼，圖又唔整埋

下次搵個醒d做。重作

已完

知個名都唔得？

睇到好撚心寒
樓主仲喺唔喺度

好明顯出事

有冇試下搵佢屋企人
希望樓主朋友無事

PUSH

打殘體你就要小心啦

依家係點？

Up

係引你落答會唔會用殘體咁明顯?
如果要套你料 應該第一下就答你
沒事,上次出去我們的合照?
俾佢唔識廣東話都應該識咁問啊
似你FD玩你多

樓主？？

接線生個字點黎知唔知
接聽接聽，接電話有咩問題

咪撚戇鳩啦大陸仔
現實上邊有香港人講口語會講得接電話㗎

柒頭，聽喺接之後啊
未接何來聽啊？無啲邏輯

你咪戇鳩呀個香港人常用語啊大陸仔
係咪第一次落嚟香港啊
你咁講乜柒書面語套落去都得啦
啱邏輯呀嘛柒頭

叫個外賣先

戅撚鳩，所以話以架啲人，
唔知你幾大，但你連廣東話都未識講，
港共啲去本地化真係做得好撚好，
接電話講撚咗幾十年，
你話唔係廣東話就唔係？

樓主呢？

林子健

其實可以比錢買software tran record

大陸仔好意思話返人轉頭
返去講你嘅打的啦
你唔會又話打的又係呀嘛
想唔想食土豆啊

殘體字都唔改下？

樓主？

咁撚熟悉普通話字，
睇黎你講開煲冬瓜喎
躝喇北佬仔，我上四代已經喺香港
洗唔洗巢本族譜出黎睇下？

屌你老母講血統
講撚埋你老豆老母係馬嬲吖嘛柒頭
你呢啲大陸仔成撚日污染咪識囉
字都未撚識打學人講廣東話
笑撚大人個口
梁天琦都武漢人喎你快啲去屌鳩佢啦柒頭

希望手足無事

又係你大陸仔前大陸仔後
露咗底唔識字就躝喇

想扯埋天琦落水？
你個北佬仔仲要係件死五毛，
躝返入你件北姑老母個閪度飲奶喇

你最好揾多幾個人～or 揾黃國桐律師打定底(驚你都被國安跟)，總要問佢屋企人，叫救人

兇鳩你呀佢
報警又無用
遲下再無影比錢搵一目偵信同律師啦

但又奇怪，對方明知你見到殘體都知咩事，但佢都用殘體，依個好奇怪

我睇完佢覆個兩句 真係驚到寒

夠鐘上水喇

佢可能知道自己比人hack左電話？

Any news?

樓主呢

應該比狗跟蹤

lm.

懷疑樓主制造恐慌

留名跟進

起曬雞皮
心都寒埋

打撚哂殘體咁都仲要懷疑

agger 跟車太貼危險 影響市民心理

廣東話有在地化，香港、澳門、廣東省 雖然都係講廣東話，但口音、用字都有唔同。

你講嘅字冇錯，但香港後生仔的確會少用，啊位巴打都係想睇下有冇蛛絲馬跡姐

連登仔上微博反串都識繁轉簡先啦
國安會唔會蠢到用簡體字chok你

似係樓主玩膠

即係擺明嚇鳩你
唔怕你知

應該係返大陸過關被公安/國安系統扣查

你有無聽過咩叫 「未接來電」？

我懷疑而家啲5 毛用緊呢種策略
為反而反等人覺我連登仔/年輕人偏激
我都中過一兩次
咁做仲可以轉移大家討論嘅方向
轉向某種弱智式、人生攻擊式嘅廢up
手足唔想被文化入侵之餘
記得提醒自己
唔好好似中國人咁玻璃心
我地嘅教育同文明正正係中共最想消滅嘅

有心搵個朋友真係咁難?
你同佢點識

支體字加咁白痴嘅套料對白？

如果我想套料都唔會咁明顯，定係支那公安真係咁on9

自爆？咪啦
唔好同佢講野住
維穩部隊黎 小心行事阿兄弟
係朋友無可能會咁樣叫你send嘢
其實有可能係香港send俾你或者係真係俾人捉左上去

樓豬去左邊？

好明顯大陸狗想套料

1或者2嘅可能性最高

假撚到

組隊去搵下屋企人或公司同事先？

你呢啲真係百痴仔黎
一味沖出嚟柒

樓主同朋友一定要平安

置頂

5毛？

其實一睇就知樓主呃存在感
個whatsapp係全新對話嚟
一嚟就send咁q多問題畀人
好似趕收工咁
負評上一頁...

On9 post

假撚到仆街

樓主去左邊

好可疑⋯⋯
小心

Pish
希望無事

五毛咪撚打算膠化捉大陸字 已block

樓主話呢幾日換完新手機啊盲撚

殘體字。屌你老母

樓主小心

一睇都知有問題啦

搵定身邊朋友 議員backup個情況先

揾十幾個fd一齊上去拜年咪得囉

樓主作故仔咋

樓主上水未
同點解咁多重野唔加密

用下腦都識轉返繁體啦
根本係樓主玩膠 block 得

lol 樓主玩膠勿認真

屌 條柒頭講你就信？
好地地就會咁岩換完電話走去關心人既
肺炎都兩星期啦
而家先關心

樓主好可疑

又係作故事拎存在感

保持一定行車距離

肯定中左招啦

樓豬 不如報個平安先
搵唔搵到你朋友

葵涌單嘢係咪樓主？

樓豬齋問唔做 懶懶行咁
咁大個人都冇主見？
好似淨係想睇大家會點解決 黑警又想扮手足

都鬼鬼地架啦
抗爭緊仲開埋d 無聊post

殘體字

用下腦係咪真係咁難
未接來電同埋聽電話本身好明顯都唔同
你自己睇吓普通話入邊聽電話點講啦
仲好意思話我五毛你自己起吓我底啦柒頭

自己睇吓啦接電話

送俾你啦大陸仔原來冇讀過書
自己睇清楚你嘅接電話係咩啦
好可憐原來已經蝗化得咁緊要

樓主人呢

9成有問題..

仆街了... 樓主都出埋事

....

出嚟啦樓豬

呢度講緊係普通話無「聽電話」呢個用字，
唔代表接電話唔係廣東話喎
睇返你話「用書面語套落去就得」
就知你比人灌輸咗
書面語=普通話 唔係廣東話呢個概念
躝喇五毛，想混淆視聽？

你噏乜鳩呀 唔好偷換概念啦
我俾link你係講緊接電話等於普通話啊柒頭

土豆係普通話
夠可以用廣東話講啦咁係唔係廣東話

用下腦喇後生仔，
兩個詞語喺廣東話唔係mutually exclusive
但喺普通話就係喇

好恐怖

同你件土豆講嘢都晒口水
參透下 接聽 係咪廣東話？

樓主去咗邊⋯

樓主...

樓主去咗邊⋯⋯

pish

成個po都好撚有問題

佢想你嬲

屌 俾公安塔咗
不過大陸狗蠢過閪
咁既口吻想chok料

樓主似假膠
製造恐慌
屌你老母仆街死

人呢

有冇其他fd 可以confirm 佢係邊先

遊行用游泳個游係大陸仔先會

真香港人應該唔會講咁白呀？

樓主自己小心。 你個電話比公安知道咗

國安實起你底

但係呢 調番轉諗 覺唔覺成件事好戇鳩 你捉左個香港人 睇到佢紀錄係打開繁體 你想chok人罪證正路都唔會轉曬口音同字體
覺得樓豬少膠 一係國安真膠

樓主上嚟報平安啦

依個要推

up

樓主？？？

你打得通佢個電話唔代表佢一定係香港
有些號碼打過去鈴聲正常但其實人在大陸

安已不

樓主報平安

樓主已經消失左?

樓主都唔見埋

推到樓主返黎

假到仆街
依家啲連登仔真係唔得掂

連燈仔真係智障

同朋友啲對話得幾行嘢？

Lm follow

點解大家唔可以諗多少少，思考下

哇

由小學識到而家嘅朋友但whatsapp得幾行字?

好恐怖
應該唔會拎啲咁嘅嘢黎玩

成班死on9 整幾張圖打幾隻字就搞到咁 真係鳩鳩地的

出面熱門有單可能綁架
睇樓主起底唔似假ac玩膠
可唔可以認真少少
推

推 擔心樓主

扮藍 睇佢咩反應

樓主呢 樓主在哪裡

無佢屋企電話?

有冇common frd? 睇下佢手機有冇換過reset過

似比公安拉左